心穎依然年輕，求大家俾啲空間佢

挺身維護黃心穎 馬國明:佢好年輕仲有好多路要行

談到女友黃心穎，馬明說:「我唯一可以代她說少少，其實我知道她知自己做錯，她都好想出來跟大家說兩句，但公司擔心她情緒不太穩定，怕會說錯話。
我知道她剛在IG發文， 她依然很年輕，未來還有好多路要行要走，希望大家給予他空間 。
至於我，大家不需要替我擔心，我會專心工作，我仍然要拍劇開工，亦不希望影響到拍攝進度。
另外安仔自己都說了話，但我是不會發表任何意見，因為這世界上無人有權去發言，除了安仔太太之外，希望盡快可以平息事件。」

馬明

十八廿二咩仲細

高層比壓力佢 教佢講野

我覺得佢真心鍾意心穎
同埋因為細佢咁多年 會好鍚心穎

佢私底下飛唔飛心穎唔洗同我地解釋啊
而家咁講仲可以將綠帽除低換成光環

綠色的光環

好男人

塊臭閪比人屌到闊唒
仲唔夠空間？

好心痛

攞曬分先再低調飛左佢都未遲

根本分手就緊喇 只係做得好好睇睇
大家唔搵對方就算了